「第一次開post，求幫推」（有圖）8月11號大家一定要小心！福建人可能會攪事！

岩岩收到朋友send俾我既圖，希望提醒所有義士，求幫推。

可能冇咩用，但呢個時候，知幾多得幾多。

唔多講，直接睇圖。

大家小心

50個都成問題啦

推

我公司都有福建佬，話要吹大雞

重話福建從來唔怕打怕你有毛

我老母個福建frd都咁講 不過我話要證實左先